根據張建宗，陳肇始見記者狂咳一事，小弟有個見解

為免比人話分化，幫政府洗白，請容許我先帶個頭盔：

港共政府永不超生，三萬黑警齊落地獄
以下內容非為政府洗白言論，純屬個人睇法

我唔針對人，我只係針對件事黎睇。

小弟睇過呢兩位港共傀儡見記者時候既片段，發覺佢地暗示緊比香港人聽，武漢肺炎已經殺到埋黎，香港有可能會收留極多中國人黎香港求醫，港共政府當然無得Say no，因為呀爺叫到，唔該醒既就自求多福保護好自己，但因為林奠同中共封曬口唔比講出黎，兩位港共傀儡唯有用行動黎暗示比香港人聽。

試問有幾何香港啲官見記者既時候會狂咳？你答唔答到我有邊次係咁？最多未係口疾疾咁講東東吸吸中吸東吸綜合症，個名又的確難講既。但「咳」呢回事，要扮好容易，同時真係咳都好難忍，一定咳到破肺咁濟。

同時間，呢個亦都係拉攏藍絲既絕好機會，你可能會話拉條鐵咩，一早斷曬脈啦。我同你講，唔係！藍絲唔怕人地損失就最怕自己有損失。肺炎呀，死人嫁！人人恐慌呀，番工每分每秒都驚自己中招呀！示範左你睇啦，再配合埋「新春免費行港豬澳大橋」「高鐵唔洗填健康申報表」呢類新聞，就可以加強佢地既自私意識，咁當然呢類野係邊個做決定？咪係政府囉！

我再次重申，唔係要幫港共政府洗白，我只對事不對人。我就唔知啲官見記者狂咳對上一次係幾時啦，可能我年記仲細唔知掛，有既就請提出話比我知我係鳩嗡，等香港人叫做有個安心，希望我講既唔係真。

最後，全民口罩，有賴你我
當然，光復香港，時代革命

無人覆我，希望我係鳩嗡

幫你推

港共前線好多暗黃

我覺得如果要放風佢地仲有好多方法

例如？

對事不對人

多鳩餘 你覺得呢堆高官會有惻隱之心同你放水咩？
你呢七個月訓著左？

咁我會反問你？你覺得呢兩條粉皮係真咳？
如果唔係，又做乜咁做作

開通港珠澳就知咩事啦

係 我覺得係真咳 唔駛過份解讀
香港人仲要靠佢地暗示先識做好自己個人防疫？

如果係真咳，我同你都一樣開心，唔洗咁仇視

冇仇視
分分鐘過幾日新聞會話佢地已經中左招都唔出奇佢地同確診病患開過會

新口號：肺炎送大禮 罷買中國製！

Push

香港人真係多災多難
淋病、瘋狗、sars

陳 30秒咳左3次 每次都咳3下或以上
再加埋張建宗都咳 仲要上次都短時間有同內地官員接觸
絕對有理由相信班高官已經中左

張建宗隻咳聲卡痰嫁，正常唔會扮到囉

我覺得係現眼報就真

你其實有其道理，但我都忍唔住要講呢句

香港政府高層多數係黃